{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009003",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "켄싱턴리조트 제주한림 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降、チェックアウトは11:00以前です。 人数を追加する場合、1人当たり15,900ウォンで寝具1セットが含まれ、当日現地にて決済してください。 寝具を追加でご希望の場合、1軒当たり4900ウォンが追加費用として当日現地にてお支払いいただきます。 駐車は無料で、洗面用具はご自身で持参することをおすすめします。 ご予約のお客様はカフェもご利用いただけます。 カフェの利用時間は10:00から23:00までで、1階に位置するサンライズビアパーティーでは20:00から23:00まで営業しています。 ビールは500ml飲み放題で1人当たり15,900ウォンで、500ml当たり4900ウォンです。 すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を宿泊させる場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "追加の人数を宿泊させる場合、1人当たり15,900ウォンの寝具1セットが含まれ、当日現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "寝具を追加で希望する場合、追加費用はいくらですか？",
            "answer": "寝具を追加で希望する場合、1軒当たり追加費用として4,900ウォンがかかります。当日現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "洗面用具は用意されていますか？",
            "answer": "洗面用具は持参することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "カフェの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェの利用時間は10:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "ビアパーティーは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "ビアパーティーは20:00から23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ビールの飲み放題の料金はいくらですか？",
            "answer": "ビールの飲み放題は1人当たり15,900ウォンで、500ml当たり4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "すべての追加費用は当日現地でお支払いいただく必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 365
    }
}